facebook page 賣Airpods $319

原價$5688/對，特價$319

明知係假 點解咁多傻仔中招

因為傻鳩

傻仔先信個銷售量係真

我都想講

咪就係

小米官方正品Airpods

個銷售量真係真㗎，因為真係咁多傻仔畀人呃咗

留意字眼，冇提過係apple 出嘅airpods呀

真Airpods都係千二蚊對

其實$1200 真係唔貴,點解仲要買對傻鳩假野

佢地玩誤導 無講過係apple
但之前fb有人留言問佢係咪apple正版airpods 佢答係 咁係咪報得海關？

邊個話你知個網係香港

進口香港都犯法
可以報定先

所以fb沒落唔係冇原因，fb收左錢由鳩你去呃人

邊個話黎左香港本地寄俾你

之前相機果D咪有人報過警同海關，海關話所有野都係大陸，冇得查，仲叫香港人小心D

就係咁多

屌咁你咪答唔得囉 係咁話邊個話邊個話
On lun 99

Copyright ordinance s.118(b)imports an infringing copy of the work into Hong Kong otherwise than for his private and domestic use;

佢黎到香港先寄、同直接由外地寄都係not for private and domestic uses

Source:

利申：發夢諗到

馬雲話齋想500元就能買到勞力士，我也沒有辦法

定期一浸浸呃錢page出黎洗板
呃完又呃
amazon直頭ban埋

各位ching可唔可以擺d Facebook link出黎